[求介紹]一個毒L去英國

黎緊打算自己去英國
除左stay係London
打算用5-6日去多一個城市行下睇下
想問下大家有咩城市介紹
最好講埋有咩好睇

推

how

去Salisbury睇Stonehenge

Scotland

佢得五六日去scotland好趕喎

Cambridge啦唔駛諗
鐘意跑馬既可以去埋Newmarket

edinburgh 行下山囉冬天

cambridge 冇得輸
必去

St. John's college 望住river cam個景

Brighton 行下白色崖
吹下海風 中下雀屎
放鬆心情一流

行下arthur's seat都唔錯既, 唔係太遠又唔會用太多時間

Cambridge同Brighton我都去左啦
諗緊仲有無咩城市好去~

Scotland我都覺太遠

呢個好似幾好

咁北我打算第日plan另一個trip去

Windermere真係無得輸，係唔知會唔會太凍

York

去威爾斯囉
去睇波囉
去London SOHO 落club 溝女囉
去high land
去北愛
去Dublin (40min 飛機有找）

去得Windermere可以順便去埋Ambleside, Kendal等等鄰近既小鎮，同Windermere相比別有一番風味

仲有去睇musical
仲有去倫敦olympic park 去玩最快既滑梯

鐘唔鐘意足球？ 睇番場波囉

呢個留左時間去

睇波好貴

要轉飛機?

一條友落club有d驚

識玩巴打
喺湖區反而未必一定要坐船，騎馬都好正

唔使呀，不過睇下你飛去邊個機場。
倫敦去好遠，如果飛去Liverpool/Manchester會近啲，如果你係球迷就仲正！

因為我會係倫敦留5-6日先再去另一個個城市
所以想搵個近倫敦d既城市

巴打 預幾錢去

未諗定
可能洗費10日1萬左右

十二月中都會自己去英國

brighton冇得輸

同巴打一齊去

Brighton

一定要去York

其實York 有無咩特別景點一定要去 以前去過 好似無咩特別 定我自己miss左啲野

Lake District

那有巴

仆街破左產都識d旅行野?!

太北

冬天去Windermere ，我驚樓主頂唔到一個鐘

幾年前去過下, 印象比較深係呢啲：

行：
1）Windsor Castle
2）Brick Lane Vintage Market (假日市集嚟，有街頭塗鴉睇）

食：
1）Borough Market
2）Burger and Lobster

搭單問，英國住邊頭方便

如果長stay既話，其實我覺得sheffield/leeds既位置幾好，來往各大城市都係大約3個鐘車程以內，上scotland又得，落london亦唔遠

呢個好似好正!

seven sister country park 順便去埋 brighton

Thx bro
不過我係去旅行 係倫敦stay 5-6日
Ps 第一次衝出亞洲，對英國一無所知

行下richmond park 睇鹿

留名
想一月自己一個去 但屋企人吾俾

手殘

點解唔俾??

近London 既可以去：
Salisbury 睇Stonehenge
Windsor 參觀Windsor castle
Oxford 去間學校睇下harry potter d場景
Brighton 就去pier睇下海

主要睇你鍾意睇咩野，Stonehenge 其實都係睇石，但我見咁出名所以專誠去睇。Windsor 我自己好鍾意皇室史所以我覺得好正 oxford 唔洗講啦咁出名去吸下靈氣都好。Brighton 其實冇話好特別但其實個海都幾靚，不失為一個好地方。

我最遺憾冇去Cambridge ，下次再去英國一定會去朝聖

冇照應wor

黎緊自己一個女仔去英國玩 無人無物 屋企人無擔心過 應該係因為我樣衰 無咩好擔心

Brighton 無得輸

好葡萄絲打 你打算幾時去？
老豆老母話我得18歲太細個又冇照應唔俾去 心諗我同件弱智去英國咪仲衰過冇照應

留名學嘢
我一月中一個人去
暫時plan咗九日五個城市會唔會太chur

2月去囉

我會每個城市留多幾日

坐national express落manchester

個個都係一月去無人二月去

想慳錢可以坐national express或者megabus

黎緊christmas出發 我都係19歲姐
屋企人成日想我自己一個去多d地方 嫌我唔識照顧自己 覺得去多d就識

佢地覺得我太大頭蝦冇人陪唔俾去
Btw 旅途愉快

些些

我都係聖誕出發,不過係27號

plan緊新年去睇波 男朋友請唔到假 第一次自己去旅行好緊張

而家去凍到你仆街

亞瑟王墓點睇？

21-31 係swiss cottage嗰邊book咗hostel 抵到爛

我book個間遠你些少,向zone 2

當年自己一個去scottish highland自駕遊 爽到仆街
不過冬天唔岩去

其實未諗掂10日去邊玩

我都差唔多度好哂去邊,係睇下點執靚少少

下年四月一個去留名

exam week唔得閒諗

你唔係exam week完即刻出發啊?

巴打預左幾錢去？我都一條友去英國睇下波 可惜英文又唔好 跟團又好似on99

20000十日住宿連機票

我都想去左好耐
但主要目的都係想睇波
可惜巴打興趣唔大 如果唔係都想join下

睇咩先
都唔係無得諗

我新年都想一個人去睇波 有冇咩網買飛推介

留名

我plan緊出年6月去倫敦，留名參考吓

你既意思係睇邊隊定點？

邊撚度俊

正有此意 有幾日緩衝既

早啲買定車飛啦 平好多

我18/12-2/1自己去
有冇爸絲share行程
我有多張波飛
車仔對stoke city

好似冇人提bath 可以連埋stonehenge去 怕麻煩可以報local tour
如果鍾意睇cathedral 可以去canterbury睇下 離london都唔遠 我都可以比啲suggestions你

如果我想一日內去Stonehenge, bath and Windsor 呢？
咩tour 或點去比較好

樓主有諗過去Cardiff?

兩年前去過16 定 唔知18日
本身係 london唔記得幾日
Cambridge一日
oxford一日
windsor一日
離開london 去 bath bristo 再落portsmouth 再去 brighton 再番london 坐飛機走

最後因為識到個朋友 一齊上左去愛丁堡 冇去到Cambridge 落黎個時去番oxford 同 oxford 隔離個小鎮 唔記得咩野of water 之類

係london 睇左兩場阿狗 一場英冠（悶到仆街）

去睇stonehenge 可以去埋bath
bath 有day tour
當然london 都有
windsor 係london 去好近
btw bath 幾靚 可惜我去睇stonehenge 個陣勁大雨
濕哂冇心機行

岩岩11月自己去完UK 10日 雖然主要係去睇波 但係倫敦既日子我最enjoy既係去公園行下/跑步 係香港真係唔會係市區有D咁靚既公園 周圍行下睇下都好舒服

利申:獨行巴打

巴打都幫我答左
Bath Stonehenge去一日
Windsor分開再去多日

如果想買波飛最正途一定係開季前入球迷會再申請係最平 另外唔想煩既做法就係fb搵d睇波團既page報價 但係講到想搵黃牛又唔咁貴就真係上fb搵佢地班鬼既swape ticket group 咁就有機搵到平d既黃牛

入球迷會申請唔一定要季前，如果係睇B級賽事
即時上網買個會員 即時就可以買埋波飛 等佢寄張會員卡比你就得
利申剩係試過獌

B級無咩人爭應該ok但唔係大戰無咁過癮 如果A級果d你唔係季前入會個priority會低d 利申：曼

Brighton 一定要去

暫時兩個人的住宿火車$5300 一個人，計埋睇波
機票$5300 一個人

而家上機口廿

宜家係windermere留名
陰天

去Bicester village 買野

一月中去留名
有冇巴絲知一月中湖區係咪超凍同埋Euston 去Heathrow 洗唔洗1個鐘
利申第一次衝出亞洲乜都唔識

係好凍

睇你坐乜 去paddington 坐heathrow express 就唔洗
坐piccadilly line 要75分鐘

今日跟 Local Tour 去左 Stonehenge 同 Bath，前者無想像中咁凍，後者凍到仆街 。

黎緊二月尾都打算一個人去留名

自己去左richmond搵fd
黎緊幾日出london鳩行

有冇現在/將會係倫敦既朋友想約出黎食飯

英格蘭啲小鎮其實好多一日行晒
如果你由倫敦出發
Day trip去oxford Cambridge Windsor Brighton 呢啲係絕對得
坐火車來回都係兩個鐘左右
（我去個陣係夏天
不過而家冬天
大約4點天就黑晒
但行快兩步都會行得晒呢啲小城）

上星期又去完英國，英國真係好正

有無人24~26會係曼市

24係Colchester落London, 玩到27番HK
咁就完咗exchange

你想幾時食

人在north sheen 去oxford同cambridge都窄窄地

Cambridge Oxford 啦

Me 28/12-2/1 in london

我28都係一條友向london喎 不如食個飯

食

我28都向到
不過晏就已經有人攞左,得返夜晚

夜晚啦約